CMHK 上網plan

請問呢個plan抵用嗎？想用20g 果個…謝

仲用中移動
屌你老母閪

送中

垃圾黎，成日收唔到，上網又漫
仲成日收到中国號碼打黎
應該會出賣用戶數據比中国

想日後被送中咪用

支移動

幾低 轉台三個月免費

點解我上網睇188/20GB